必睇！應對惡狗盜用烈士連登帳戶嘅妙法，請連仔隔幾日要求會員在開戶電郵再激活帳戶

目前估計已經有大量連登仔帳戶因被拘捕、被虐殺而流到黑勢力，散佈大量謠言，影響運動風向，我有以下妙計：

應對有人偷義士連登ac方法：
強烈要求連仔隔幾日send email去開戶電郵要求用家激活，先可以繼續出post及睇加密內容，否則暫停出post及回post權利

—————————————————-

另外，因權限問題無法今日再開新貼。
由於有高人指烈士冤魂暫不接受超渡，同埋唔願意去投胎，佢地將會繼續受到非常大嘅痛苦。希望有法力嘅人士幫手，俾為民主殉道嘅全部義士可以升為香港城隍，等佢地過得好啲，同埋讓佢地獲得更大權力，繼續為香港人主持公道，懲惡除奸。

參考文字：

參考網站：

另外請大家幫推我嘅優質post：

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！

如果啲狗已經攞咗人哋電話， 可能可以用埋佢電郵

921全民返屋企訓覺
既然有人幫我地清舊文宣，何樂而不為
第二日貼返新屋領、831、離奇屍體發現案文宣
推到921變722咁18區死城

大佬你唔好咁痴線啦

我個開戶email 入唔返